老鼠安=秦利，馬國明=布歷治

明星足球隊=車路士

金章安=的士司機

男友人=簡迪

bot？

屌你老母 呀樓主

終於知點解 n ben打9個dc9

如果有人針死對狗男女就好啦

交俾你

樓主ho ball

對狗男女搭九巴咪好，冇車cam

車迷手足都叫反猁大運既中流砥柱，冇功都有勞。n賓可唔可以專重返？

搭港鐵都得，打咗格認唔到

比人趕落車條肥仔=n賓

反車球員 非車迷

yes

n賓利迷嚟

三分袋曬就好心積下口德啦

鯉魚門近觀塘 有人放開觀塘

佢阿狗+放開針 唔使尊重

馬國明==阿朗